想搵個外國紋身師傅紋龍鳳吐lin，應該點樣用英文同佢講？

有冇英文勁嘅巴打可以幫幫手

Dragon here, Phoenix Here, remember to split out the nipple

lon fung tou lin

split? 英文教室?

siu4

Dragon Phone Rabbit Nipple

Dragon here, Phoenix Here, remember that i want my nipple in their mouth

Ching chong ling long ding tong
獅子麒麟鳳 chin chin

蛇果成日mon住我開post

This this this this this and this, ok?

out

Three seconds, two seconds. Russell Westbrook for the win! Bang!! Oh my, the Thunder wins the series!!

自己on9